原來細個回憶大撚哂

阿叔細似聽開譚校長大
成撚日比人屌係廢老

左膠有一顆藍心

兩個垃圾Cctoy 死返去cc台圍爐啦
冇人性

呢度波台

咩post黎

射撚滿

「達叔是中國人，他對祖國的熱愛，代表了香港同胞的主流價值觀」，然而，「就是這種最純粹的愛國情感，居然也能戳中香港一些宵小之徒的痛處。吳孟達辭世後，個別人在香港社交媒體上竟無恥地惡語相向，潑髒水、貼標籤，無所不用其極」。
評論說，這些人越是攻擊愛國者，越反襯出吳孟達心懷大義。吳孟達演了一輩子配角，但論起愛國，他卻一直是主角，「在香港這個舞台，愛國者達叔，和那些熱愛國家的人，永遠都是主角！」

收皮

雙重標準